韓正：國安法針對極少數人

有無人報下國安法拉左幾多人

全世界只有支那國先日日提國安法
紙紮豆腐渣造 學生講句嘢都可以顛覆國家
唔識管國家就過主啦

共產黨管理13億極少數人

13億裡面淨係針對7百萬人
仲唔少呀？